（拉打）幪面超人1號實力如何？

一直有個疑問，其實1號勁唔勁呢，話哂都係第一個幪面超人，同其他幪面超人打起上黎會唔會贏到？

有冇巴打可以講解一下1號2號

好難講

淨1號基本唔夠打（要睇有冇主角光環），有埋二號出合體技就屈機

在ME之下，在decade之上

Me係咩？

藝高人蛋大

ok

合體技有幾屈

算啦而家幪面超人仲講咩能力值，一句劇情需要即刻神化弱化都可以啦

甘就錯la，Me是卡面拉打蛋大 ，設定上吊打所有😅

甘你老母，我就我啦me乜撚

一定勁過4號！

Me 5識打個禾字

如果無視所有設定齋拳腳應該有睇頭
如果唔係咩隱形axel clock up打條毛咩

剩係clock up已經令1號死左都唔知。。

4號有戰機

4號連人樣都未出過

Kabuto加速已經秒一號啦

力之2號已經打得贏啦

雖然作為老野成日被近年d劇場版消費,但始終都有主角威能,係打不死的
到最後一定復活

有招三人合體技仲勁

4號好廢囉
靠泊進之介一個都ko左佢

45週年劇場版呢？

據漫畫spirit講，改造人係可以進化的，

特訓下就會變勁